究竟有無二次神作超越到「佢家下黃色衫，又變返綠色衫」

當年日日要睇個MV一次先瞓得着，雖然哩幾年都有好多高汁二次創作歌，但真心好笑哩套真係無得輸（淨就歡樂而言，唔計當中含義嘲諷咁計），重點係歌詞對到MV又無違和感。

連登有無大神可以創作到歌詞配合到MV嘅二次創作歌出黎

「佢家下黃色衫，又變返綠色衫」

個人最鍾意個句“我估佢條底褲 攬錯左上頭頂lu”，再望一望佢頭頂塊白布，真心笑左

不厭其煩再講一次 支持二次創作

唔講你知,咋唔知